wiki wong 生於這個地方 稱呼叫魔童(磨通)

無論怒氣 做法 膽識都可媲美悟空

child登仲有冇人識